［突發］有人路軌裸跑

如圖

兩個都有着衫

車死佢啦

又想講乜😇

而家法例有規定唔可以裸露？🙂

人哋自由關你撚事咩

好羨慕佢咁識抒發自己😍

直接撞撚死佢啦

阻能住哂 車死佢啦

無著架

葵芳

咁似鬼佬樣既

荃灣綫荔景到荃灣停撚咗喇 開心啦？

咩鐵

其實撞死佢未算囉

係成條紅色線都一齊停十五分鐘呀吊

係鬼佬黎架

Lm啲港女又話鬼佬好型

換機啦夜拍咁屎
樣都影唔清

2019年

條友搞到我係美孚等咗半個鐘

佢跑得好快，追得好辛苦

喺美孚全車被逼落車

點入

岩岩係油站見到佢。。

MK仔真係無腦

g持鬼佬

法例規定唔可以走入路軌啊戇鳩